pk鄧都有份

唔止林奠
Pk鄧都喺制裁名單

唔信
中嘅我呢個post手抄十次

係既我幫晒全post含撚

Bloomberg 講

我想俾你含

等你

推

好啊

bloomberg 共媒, 出咗先信

呃撚含

找數

呢班狗奴才佢地被制裁會覺得為國犧牲好開心
想睇行會班人(陳智思、查屎你們、周松崗呢班) 被制裁多啲 資產又多

同你互含又點話

留名

Carrie Lam, Chief Executive, Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR)
林奠月娥

Chris Tang, Commissioner of Hong Kong Police Force (HKPF)
PK鄧

Stephen Lo, Former Commissioner of HKPF
盧萎聰

John Lee Ka-chiu, HKSAR Secretary for Security
李加超

Teresa Cheng, HKSAR Secretary for Justice
奠若華

Erick Tsang, HKSAR Secretary for Constitutional and Mainland Affairs
支國衛

Xia Baolong, Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council
宝宝龍

Zhang Xiaoming, Deputy Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council
張小明

Luo Huining, Director of the Hong Kong Liaison Office
6衛0

Zheng Yanxiong, Director, Office for Safeguarding National Security in Hong Kong
奠雁紅

Eric Chan, Secretary General, Committee for Safeguarding National Security of the HKSAR
陳國機

佢咁咗covid 啦喎 制唔制都冇所啦

中咗

含啦

抄未？

聽日抄
比D耐性

唔該晒